907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

907 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 集合地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**
- 優先搭巴士入，建議大家首先集合左係青馬收費廣場再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要有合理原因係機場範圍出現就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等
- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路, 即使有任何行動都一定要等到三點後全部人入左機場先

- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊自已身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令

- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，係青馬收費廣場同機場之間不停來回
- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青衣收費廣場**開往機場幫手測試，帶$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

9月7號見！！
光復香港 時代革命🇭🇰
五大訴求 缺一不可
推上熱門！！！！

831 cctv
907 機場
908 美領

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

612 黑警暴力，
721 元朗恐襲，
811 黑警恐襲，
831 太子恐襲，
中共、港共、警畜、鄉黑、黨鐵聯手令香港進入軍管時代，法治人權蕩然無存。
犧牲左9位殉港義士， 被捕人數過千，當中近百人被控暴動，面臨十年牢獄生涯，
無數傷者爆眼、甩牙、骨折、腦出血、傷殘、性凌辱，仲有白色恐怖令到數唔清嘅受傷手足唔敢求醫。

再講多次 犧牲左咁多換黎一個姍姍來遲嘅所謂「撤回」，你仲覺得可以收貨咩？
記住，五大訴求，缺一不可，輸咗呢次，係一定會輸突成個香港！

唔好放棄唔好停！黎緊街頭見！機場見！

幫推10次，1

2

推

3
我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

機場見！

4

行動post要推！！

5

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

6

7！
光復香港！

推上去

推爆佢！

8！
時代革命！

9月7和你塞！

P牌都照推

9！

9月8 美領人權法

置頂！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

10！機場見！

Lm

大家幫手推！
907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

再推
再戰春袋

樓豬你唔好再集合喇好冇

上次咪因為集合班港豬
班撚樣咪企喺度嗌口號囉

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

612 黑警暴力，
721 元朗恐襲，
811 黑警恐襲，
831 太子恐襲，
中共、港共、警畜、鄉黑、黨鐵聯手令香港進入軍管時代，法治人權蕩然無存。
犧牲左9位殉港義士， 被捕人數過千，當中近百人被控暴動，面臨十年牢獄生涯，
無數傷者爆眼、甩牙、骨折、腦出血、傷殘、性凌辱，仲有白色恐怖令到數唔清嘅受傷手足唔敢求醫。

再講多次 犧牲左咁多換黎一個姍姍來遲嘅所謂「撤回」，你仲覺得可以收貨咩？
記住，五大訴求，缺一不可，輸咗呢次，係一定會輸突成個香港！

唔好放棄唔好停！黎緊街頭見！機場見！
光復香港！時代革命！

Pish

推呢個!

大力推

大大力推

幫推 1/10

一齊塞交通

點解唔叫口號？

唔著黑衫已經分唔到

推 今次真係和理塞

幫推 2/10

推啊

如果數豪毫士可以數幾多？

幫推 3/10

推推推

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫推 4/10

907入機場
五大訴求 缺一不可

你剩係同佢地講去不斷搭車就得架喇
唔好又集合去集結喇好冇

幫推 5/10

推！！！！！！！

幫推 6/10

都就黎4個幾月，你仲可以覺得解釋到黑警就唔搞你

機場禁制令

幫推 7/10

總站等既人要有心理準備

測試交通點解要企喺巴士總站集體嗌口號？

幫推 8/10

唔叫口號 = 不是示威 = 不能清場

幫推 9/10

Push

幫推 10/10

906 遮打抗暴集會
907 機場
908 美領

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

多人一樣話係非法集結 趕人走

每日幾推

831 cctv
906 遮打
907 機場
908 美領

721

907機場見

合理辯解：觀光/接機/睇戲

黑警：留返同個官講

907

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況

手推一下

推上熱門

要英文好巴絲翻譯

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

推 試一試

推！

同意唔集合。不停循環搭巴士/機鐵/東涌綫仲好，幫手塞交通。

一大班扮遊客嘅人企喺巴士站有咩用？

推推推
我男朋友飛咗我
7/9返加拿大
我要追返佢呀！！！！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

想知航空探知2館有咩2玩

真係唔好set rb幫推

所有打開口牌嘅集合點都會有狗/餓底
大家要提高警覺

Up

今次吸取上次的教訓
唔需要衝入T1 同set RB

唔係話要捉鬼
但如果有人衝既話 大家知咩料啦
需唔需要跟 自己諗 大個仔
唔好人地點做你就點做

放心如果黑警入晒機場,勇武派會截斷青嶼幹線,黑警唔駛指意出返黎,到時再重兵拆咗中聯辦.

PUSH

收到 巴打上天堂

扮巴膠，龍友影風景飛機

即興旅行

推啊！！！

agger

推 希望大家冇野

907機場 908美領

搞到禁制令都奈你唔何

推！
第3次來襲！

唔好集合。搭東涌綫/機鐵可以循環搭。搭巴士嘅可以落車之後排隊搭巴士走，之後又搭返入去。

警察子女近況更新

推呀

Pish，新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!
//我地希望可以透過製作唔同嘅文宣， 將資訊傳遞到唔同種族嘅人， 從而達至真正嘅「We connect」//
麻煩大家幫手推下呢個post，順便share twitter/facebook/ig page俾外國人睇

721
811
831

Oishhh

有人衝或者set rb, 就繼續扮遊客。

907 機場

831 cctv
906 遮打

907 機場

908 美領

幫手推攻略文啊

pish

集合咪又好似上次咁9企叫口號

相信大家都中意機場個風景
9.7去觀光影下相
大家話好唔好呀！

最重要係準時啊香港人

如果唔係同一時間入到去就會畀人疏導人流
唔準時效果可能得返一成都冇啊
一定要準時一點入到機場
先可以塞爆機場 令交通超負荷

準時準時準時啊

為左香港戒遲到呢個壞習慣佢啦！
幫手推呢個

機場見！

你個名

一齊嚟一齊走！

推 機場好撚有用

上熱門上熱門！

**無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**

香港有法例，狗可隨時查人ID，是不是非法入境者，第115章 《入境條例》 第17C條 身分證明文件的攜帶及出示。其他歐美文明地區冇架，狗可隨時扣你查ID，跟住找方法開charge。冇做錯，唔哂走，最多俾狗抄ID，以後不上大灣區。 除非跑開100米，最好企定交ID，費事俾理由啲狗追，甚至要食狗認為情況合適的最底武力，最小俾狗兇一陣，最多就難講。

612 721 811 831 903

其實，有無手足呢幾日飛？
只要大家係果位手足嘅朋友
去送機有乜咁稀奇？
人緣好，多朋友，大家唔捨得唔俾呀？

推，揸緊春袋

其實有無諗過，無離港旅客係會去樓下巴士站；
即係點 扮抵港又唔搭車走？
記錯機票日子排錯樓上條隊有罪？
定左膠心態唔敢塞旅客？

pisH

其實喺青衣嗰邊搞咪得

Btw 仲有冇得去walkin食buffet?

有入境旅客會搭車走？

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢
不圍警署

push

準時啊咁多位

⚠⚠⚠幾時搞演唱會⚠⚠⚠

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）
有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察位置低
做狗乞米

【虐殺市民】（聖誕老人）
虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【亂咁打人】（打開蚊帳）
亂咁打人 亂咁打人
亂棍扑 亂棍扑
記者都要打埋 訓低都照打埋
冇皇法 冇皇法

【全犯法】（刷牙歌）
你被塔 佢被塔
香港警察全垃圾
小童成人全被塔
老人殘疾都應塔

你被殺 佢被殺
差佬攞炮胡亂殺
青年兒童全射殺
警棍胡椒加膠彈

⚠真•香港人頻道🇭🇰

仲差12000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

如果交通塞左 巴士唔入機場（我地成功了）

係總站既人就變condom出唔返市區，隨時俾人抄身分證

幫推

up

Tui

頂多話自己去接機 接完返屋企 唔好講其他野 應該會俾人抄身分證

唔明點解又變番入機場 聽日又要post

推你到頂

實有人搞破壞

巴士總站集合都on99

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

不用集合！
不用集合！
不用叫口號！
不用叫口號！
遊車河就可以！
遊車河就可以！
咩都唔洗做！

我要食burger king！

推爆佢

907再入機場，呢次唔好行出黎喇

推！！！！

P牌推

光復香港

907和你塞

參觀機場

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

唔係其他post共識左唔入巴士站架咩？

我今次應該做車隊算
各司機兩點準時排隊慢慢俾錢

9月7號見！！
光復香港 時代革命🇭🇰
五大訴求 缺一不可
推上熱門！！！！

831 cctv
906 遮打

907 機場

908 美領

0
0

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

強推！！

總之Be water 不示威！不働働！
好市民秋吹爽好去效遊

PPPPIIISH

全部同我躝入嚟！澳洲ABC Four Corners條片點解得咁少人Like?

推行動post!!!

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

907 機場 908遮打

多謝整合

［突發]大圍八爪魚天橋上面幅紅色剪紙比廢老掉咗，巴絲速入

各位幫下手推到作者見到

721 85 811 831

推啊屌你老母

有用po 推！

每人帶個行李霸位ok？

輕輕一推

再推

必睇

推行動po

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

好似上面個post 講，我覺得直頭唔使入到去機場 搭地鐵又好巴士又好 前一個站落就ok

揸實政府春袋，人人有責！

我建議口罩都唔好帶
除非你有藥物係身上
警察係咁既情況高機率查口罩人士
純粹個人見解~

string post lau ming

各位記住緊守攻略，雖然兄弟爬山，但戰術都好重要！

咁不如唔好出街

推!

寫哂出嚟
警察會諗計拆
挑釁 抄牌

重之個日係咁排隊同撘車啦

Tui, what about 輸精管？

帶500元找續。。。。。。。
可以帶1000嗎？

咁其實姐係三點前入唔入機場內呢？ 同埋集合係巴士總站做咩？ 唔係不停搭車咩今次 唔係好明

唔可以著黑衫， 班臥底狗會著黑衫扮抗爭者搞班狗俾狗隻就有籍口郁手

推有用post

Tui bao gui

第三次衝擊

we are tourists, no black tee

同意 有幫手係咁推你個post
機場前一個站落 起碼無禁制令 走都容易d

瘋狂推

瘋狂推推推！

光復香港 時代革命

帶1000系咪拒收？

原來帶人民幣會被罰款。

樓主高質

留個名入機場

Btw
兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推！！907見！

話係青衣搞就塞到果班根本冇深思熟慮過

認同呢個玩法

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

831

過左三個月重覺得 "我行街唔得牙" "我睇飛機渣wo" 係唔會比人拉...

推
被捕人仕關注組

希望手足知道前提是冇dresscode
係冇dresscode! 冇dresscode!
入唔入機場都有風險 大家都有自己選擇
兄弟爬山 各自努力
推！！！

我要接朋友~ 我要睇iMax~ 我無Gear~ 我要投訴你~

打開以前去旅行既機票既電郵
用chrome㩒f12 係個panel度改日期時間
print出黎 就係你既9月7既機票預訂電郵

唔入機場 塞青馬

你果個所謂計劃一樣有呢個風險
咁不如留係屋企算

幫手推努力推

推！！！

想飛

等你好耐

十分同意手足！
冇一個計劃係萬全之策 冇風險

最好令警犬誤打旅客

幫手推
[大整合] 831事件未必得2個死

907 機場
908 美領

推上宇宙

純綷交通資訊
如果到時要撤 可以考慮愉景灣啊 馬灣等既居民巴士
車費就稍貴 愉景灣既 40 蚊
係大巴站既第18號, 馬灣好似係19號
不過去愉景灣既係旅遊巴款每次只能坐40人左右
車一個鐘有兩班 (00 同30分) 非常準時既

當日最平機票$4xx

我只係想睇飛機, 同唔到其他人入機場喇, 我會撘得去最接近機場嗰個站就落車

瘋狂推！！！大家睇唔到攻略 就過唔到關㗎喇

車手們
收費廣場見

到時硬係有班人black bloc咁唔知做乜
三個月仲唔知幾時要Blacklack幾時唔洗
成日都一本通書睇到黑
講都講到口臭

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

咩都唔撚洗再講 一撚定入 大不了帶幾個水樽痾尿用 推

推
612 721 811 831
到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？到底失蹤傷者去咗邊？

推呀！

要搞埋罷坐國泰 同 港龍
識唔少空姐空少為左今次反送中 被公司突然炒左

８３１仲未知發現咩事吖
到底失蹤傷者去咗邊
點解我哋無人去青衣總部要求交CCTV ？？？？

#clap#pi

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

推 9月7見

推！！！！！

青衣西北交匯處

呢個不得了

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊
[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

帶埋相機去影飛機

陸路 車手 參上
順便推一下

如果有少少錢 就買定張平機票 cover其他手足

推 週末搓春袋活動又到啦到時見

推推推
希望係最後一個po
見有好多個機場po

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

而家最急嘅唔係五大訴求
好大機死咗人啊！全部推831！係不停推！因為會秒沉

到底失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

推， 一齊去接朋友機

咁屌你老母你又想送勇武去死？

利申每次都到 東涌個次真係最撚危險

推呀！無忘死士

當日be water既重要性高
集唔集合 我覺得唔太重要
講得咁大聲 對家佈處好曬
主要係要塞得好

請亦參考另外兩位巴打行動po :

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

Popo咪知道晒

印象中有巴打講過唔使入機場
喺青衣定唔知邊到係咁來回就得

你上三個留言就有

到時見

英文翻譯 English Translation: #90

我學生 冇咁多錢坐車

推推

推 - 唔集合、唔停留
Be Water 流水式不斷又搭車來回呀

831 CCTV

唔好再set rb人數就已經係最好既rb

推啊繼續！！！

推。

循環搭車！
瘋狂循環遊車河！

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

- 分享自 LIHKG 討論區（原po)

- 分享自 LIHKG 討論區(另一位巴打忍唔住代po)

- 分享自 LIHKG 討論區 （我忍唔住代po x2)

記得係任何地方消費記得keep番單張。

我地有大量流動嘅車
已經係最好嘅rb

全民機場島遊車河！！！

瘋狂遊車河！！！

話說有一個問題，就係如果班狗喺青馬收費廣場set Roadblock嘅話要點搞？

上次忍咗四個鐘呀

大隱隱於市

多謝阿sir set RB

Push!!!!

屌！你班仆街咁快嘅！

有經驗，應該可以做得比上次更好

超合作運動,慢慢check

P牌照推

策略唔錯！
守時係成功重要因素之一

講得啱，機場見！

You are too late

咁唯有遊多幾轉車河

9月7係香港人嘅大日子！！！

留名

行動post最好！

今個禮拜捲土重來

推推推推

P牌照推
究竟幾時先甩P

咁你有咩建議？907 應該點搞？

推爆

還我831真相

97 機場見

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

屌吖！屙完篤尿連呢間都冇埋

機場機場

咁珍貴既車手唔留黎流水式渣車而係停係停車場?

放棄呢種虛假共識幻象同虛假安全感幻象吧啦
就算無人Set RB，無人嗌口號，無人著黑衫都唔代表安全

唔好用和理非遊行思維去諗
818 616安全，係因為無威脅性

機場行動有成效，所以警犬點都會做野

一大班人搭車佢咪係車站拉人囉
真旅客提早入曬機場，淨低成班人著咩衫照拉，拉錯都無所謂唔係第一次

只要拉返十零個其他人一係走(唔好話咩人多就唔驚，唔驚就唔洗行公路啦)
一係又有衝突跟住TG(講明先我反對藉口論，所以相信無衝突都可以TG的)

結論：點都會有成本

721、831

各位手足機場見

我要排隊搭巴士，一直等到搵倒有房嘅酒店為止

831 CCTV
907 機場
908 美領

如果無房
就唯有繼續搭巴士🚌

907 908

907見

機場見！！！

其實907有無話幾點開始？

推爆佢！！！

封鎖華盛頓 1971：無大台不合作運動濫觴？

推呀屌

pokkkk

有

安全駕駛 小心濕滑

推撚爆你

根住又死啄住啲旅客
旅客又好無奈
同上次咁上曬國際新聞⋯負評

不要說推
831CCTV

pppppp

831 cctv 遮打
907 機場
908 美領

大大力推！！！

行動post一定要多啲人知 仲有咩方法spread出去

機鐵東涌線照塞爆佢，車隊唔好入機場啦屌，上星期已經睇到班機師空姐為返工幾堅決咁喺東涌行去機場架啦。

車隊要排隊入迪欣湖野餐呀，嗰條路咁短，多少少車就夠（倒灌）出青嶼，青嶼都過唔到仲點行返工呢？

而家唔係入機場開Party係要癱瘓機場呀。

推上頂

推行動post!!!!!

點解重要post冇人推

[ 極緊急！！有Template！！ ] 一人一信 向多位美國國會議員表達通過《香港人權及民主法案》既意願！！！！

831 要知道真相

無人推屌佢地老母

Pushpush 呢d 先係攻略，塞嘜9青馬！！！

Tui
See you there lah

黑警成日話自己打曱甴，我哋就比佢打！！！！
有無人諗過
真係買一堆曱甴
扔入警署／警宿／警車
比佢哋真．打曱甴

一齊行動，入黎傾傾：

【慎入】將會有大量曱甴高清圖同討論

906 遮打

9月7用車對抗殺人政權
9月8美領

我要影飛機

推唔郁都推啊 大家真係要轉策略

幫你推

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

等左好耐

再接再厲

無晒行動post係熱門

大家都收貨。我都收貨！。

請笑咋。五大訴求 缺一不可

Push!!!!!

Right!!
緊貼其他遊客 !!!!!!!!

拖喼去

咁唔通唔去？

琴晚叫9月7都冇人應我

推，有用post

咁我有咩建議，諗又我做又我，就係諗唔到點解又再搞機場。

春袋大家公認，但點樣走？

我就行左20k 覺得除非有另外方法，唔係搞唔過。

咁你又有咩建議?

9.8美領見

推呀 行動post呀

推一推先

和你飛

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我愛機場

一手料！聽日就係！

「事源」
RMO(警方的Road Management Office)向TIML(交通基建管理合約有限公司)要求，從2019年9月7日開始，逢星期六，所有青馬大橋橋面工程必需於下午一時正前離場，確保橋面暢通無阻。

「問題在於？」
一直在青馬大橋橋面進行的維修工程需要封路(即用雪榚筒封起行車線作工地範圍之用)，而過往RMO批准封路的時段為每天的10:00-16:00，而如今RMO在沒有交代原因的情況低下要求封路逢星期六13:00結束。

「會發生什麼事？」
以上陳述為本人所知的事實，以下為本人推斷的可能性；會否成真，該如何應對，以至其他可能性，交由各位手足自行定奪。

1. 警方佈防
放在首位是因爲可能性極高，而及後的可能性亦是建基於此。由於佈防需要佔用行車線，如果封路同時佈防會對青馬大橋交通造成極大壓力繼而變成堵塞，所以提早結束封路極有可能為是為佈防騰出時間和空間。

2. 圍捕塞機場手足
過往多次塞機場，各類交通均被封鎖，大量手足需要徒步由機場走至青馬大橋，在體力透支的情況底下面對圍捕將會極之不利。
(應對建議：義載或成為最優先考慮的退場方法，入場前強烈建議先備有義載聯絡方法，但不排除警方引導局勢，隨機應變，Be Water)

3. 截查
截查可疑車輛，有記錄在案的車牌，在塞機場之先阻止手足進場；趁手足未成群結隊之先削減數量。

4. 引蛇入洞
封鎖路面，開放機場鐵路，不論勇武和理非，被引導至黨鐵監控範圍底下，警方定必能對手足進行困獸鬥及大量搜捕。
這是不曾出現過的劇本，可能性偏低，只是有黨鐵完美配合，將來會成真亦不足為奇。

5. 樓主杯弓蛇影
其中一個不可否定的可能性，是本人想得太多，提早結束封路只是單純增加行車線，以防因塞機場行動以至大量車輛往機場方向移動而造成青嶼幹線擠塞。本人當然寧願自己炒車；只是「抱最好的希望，作最壞的打算」。

本人前線及路面經驗較少，如有不合理之處還望指正。以上各種可能性的應對方案，有待各位提出。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
約定煲底，除罩相見

而家機場係送唔送到機?
我真心想去送機

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

推到9.7

十卜

推到每個香港人都嚟機場！！！

推！！

We are tourists, no black tee

問題係，啲狗要求飛站咁點算？唔停青衣站、收費廣場咁要諗plan B

b

一早應該咁玩 一齊拉個喼入機場walkin買機票環遊世界啦！

佢飛站都會影響旅客
啲旅客都會complain

Push!!!

咁就直入機場 先轉車 出東涌
青衣站就轉 東涌線 / 機鐵線

p

612 721 811 831

仲有去機場睇IMAX

Close L左好耐啦

其實大家嘅終點站
唔一定係機場
入到東涌嘅E 車巴士
都可架
主要係塞入機場條路

而家唔去青衣？

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

聽日d狗分唔到邊d係旅客就會癲左咁周圍挑釁，大家要冷處理呀
咪圍埋一齊比佢地target

認同樓主，普通市民去機場 唔可以嗎？

可以 當然可以

Push!

佢地賤起上黎應該會一小隊出黎專查後生女手足
到時就扮弱勢比人包圍，咁就比藉口佢清場

一定一定唔好起鬨 唔好圍佢地 唔好叫口號呀
如果想救人試下普通話問路 流水式行黎行去，總之唔好變死水

聽日見大家

機鐵唔停博覽館喎

有更新文宣呀各位

where?

關於接放學，好幾次都係封左P1停車場，同埋入去T1的車路都會封曬，所以到時可能要再睇下點接法。

係時候推機場POST

比多啲人知發生咩事！！

推機場post!!!

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
追究警方831濫殺市民
要求港鐵交出當日太子站CCTV
還我們公義 還我們真相

看唔透同上次有咩分別

罰你睇多次。

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道

聽日就係啦 快啲入黎推！

又話搭出搭入
又話等全部人入晒去其實即係點
同埋見到3點鐘果句就覺得真係3點鐘會有行動
唔係割 同埋就算無野發生 我覺得差佬行動都係早定遲分別
個分別係咪就係扮平民（但實有人有裝）同到真係封左交通就賴死 唔好行出去的分別？
如果又好似上次咁最後走佬都只能dunkirk？
唔知你明唔明我所講 冇分別 個位
恕我灰少少諗 覺得會案件重演
即係好似只係有咩事唔好行出去
但咁樣真係可以令我唔使再驚大逃走咩..

利申聽日見 就算要出多次埃及唔緊要但只希望手足不受傷不被捕

錫春袋錫春袋！

頂聽日真係有點亂，以家搵一班人去香港站坐機鐵同塞爆站
一班根本唔應該坐巴士入去，直接封撚左青衣條路就得，係要搞到咁複雜又要入機場行返出黎

黨鐵路線
企爆香港站搞掂
公路要各自努力 各施各法！

P推

907 機場提防散水黨

聚焦文宣 拒絕流言！

721 831

今天的事今天做

熱門熱門！

推丫

推呀！！！

piah

嘩，好怕又黎多次鄧寇克

去之前幾粒鐘再睇多次個post

推上去呀

機場見

香港站既登機閘口位已經有超過10個警係度。

907和你塞！！！

光復香港，時代革命。生日快樂，願望成真！

907 機場
908 美領

3/10

907 機場
908 美領

4/10

907 機場
908 美領

5/10

907 機場
908 美領

6/10

907 機場
908 美領

7/10

907 機場
908 美領

8/10

907 機場
908 美領

9/10

907 機場
908 美領

10/10

831 721

去消費記得keep番張單，隨時救到自己

機場唔多人先奇

行動Post推返哂上頂先呀

轉坐巴士入場，建議大家優先選E線車費平啲
上水粉嶺 A43 A43P
大埔 E41 A47X
大圍 E42
沙田 E42 A41
荃灣 E31 E32A
葵芳 E32 A32
屯門 E33 E33P A33 A33X
天水圍 E34A A37
元朗 E34B A36
青衣 E31 E32 A31

洗唔洗站站㩒鐘？
由總站㩒到機場😀

推呀!

和你塞

塞塞塞

青衣站停左? 得返香港站?

缺一不可

希望唔洗行

hi, 到左機場，正正常常咁，大家入緊黎未架。

再推 今日見

推行動post!

最重要是青馬收費廣場一定要埋站！

907和你塞！

行動帖無人推 一堆垃圾po係熱門

推推！

各位手足早啲出門口！！！
早啲見大家！

看飛機去

希望唔洗逃亡

拖喼帶卡帶passport

一齊即興去旅行

好多人一齊去旅行 記得著得輕便啲！

香港人缺一不可！！

因應機場及大嶼山地區交通情況，應運輸署要求，龍運以下巴士路線將有特別安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

10:30起
E31
往逸東方向: 不入東涌市中心, 停用車站:東涌纜車站-裕東苑
往荃灣方向: 不入東涌市中心, 停用車站：東涌消防局-裕東苑

E32, E33, E33P, E34A, E34B, E41, E42
往機場/博覽館方向: 改以東涌東堤灣畔為終點站
停用車站: 赤鱲角南路-機場地面運輸中心/機場博覽館沿途各站(不經:貨運區客運大樓及博覽館)

11:00起
S1, S64 暫停服務

TG link

九月七號下午一點機場見

907 機場 Channel

907 機場 公海

907 機場 宣傳

@stuckwithcar -- 車
@stuckwithbike -- 單車
@stuckwithmtr -- 地鐵
@stuckwithbus -- 巴士

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好人，一世平安

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

推行動post

大家記得黎機場

灣仔黨鐵站有5舊垃圾，有龜殼

機場快綫唔停 九龍站 及 青衣站
可到香港站要求公開 831 CCTV 影片

有冇即時討論post

-

隔離有post 見到
有多輛拖車入左東涌

麻煩大家帶多幾個膠袋
見到有拖車停低喺到
用長遮隊啲膠袋入死氣喉
(唔好用手 好L 熱架)
排唔到氣
行到半路就gg
幫手塞路
借力打力

入緊黎

立即普選 否則攬炒

冇人入咁

長期置頂

錫春袋啊屌

求交通實況

1135 新巴城巴內部消息
青嶼幹線收費廣場，現時有警逐架 A 車截停搜查，車上黑衫人士被要求落車逐個搜
為保行程順暢，請留意衣著及隨身物品

入谷

大大力咁錫

求link

機場同東涌都係春袋位 唔洗咁care入唔到機場

兄弟爬山 各有各做

大家一定要小心 機場內有好多犬隻同水炮車*2

非常粗略地計左一次（可能有錯）

機場快綫往返機場至市區約25分鐘，每小時單向載客量3500人次。即係話由香港站出發再返到香港站要一個鐘，只要3500人就塞滿所有行駛中嘅機鐵。

東涌綫繁忙時段平均班次為約6分鐘，總車程30分鐘，市區綫列車每列載客量約2500人。即係話同一時間大約有十抽列車行駛中，只要25000人就坐爆東涌綫。

另外大約有二十條巴士A車在日間往返機場至市區，每輛巴士載客量約130人，平均每小時三班（今日入機場要全車安檢，需時可能更長），要8000人就坐得爆。
*E車全線停駛

只要36000人就可以唔使踏入機場已經塞死公共交通。

赤鱲角南路往東涌方向，大量犬隻同車standby ,自制road block , 走個陣小心

推上熱門
今日見

嘩，牠們一齊幫手做壓力測試

唔好著黑3 而家犬隻會在青馬收費廣場查車 不論巴士定私家車 巴士就犬隻會上車查
仲有唔好亂叫口號 一叫口號就會出事

推
推

推返今日行動post上嚟

啲狗好幫得手啊

手足們小心4點散水撚